心灰意冷 有個涼薄的家 比人趕左出街

老豆老母一直深藍
紅底極深藍
都無咩人性 之前話要用真槍殺示威者
我知同佢地政見唔同一定會嘈 所以約法左三章係屋企唔講政治 咁當然佢當我唱歌啦佢地咪又係照鬧示威者
前個排班狗周圍拉人周圍殺人
兩老係群少左屌示威者
以為佢地都識識地分下是非
點知
今日返到屋企
我老母屌9我
講個藍屍好撚慘比人燒
我話事出必有因啦 班廢老藍絲周圍斬人殺人你地又扮睇唔到
佢話一件事還一件事
我仲on99嘗試同佢左半粒鐘講道理
最後一句撻埋黎話
咁你而加係咪要淋我火水
真係喊撚左
我喊係因為點解佢地可以咁涼薄咁冷血
好似係佢地既心中我係個無人性既人
係咁屌7我無人性無良知
又叫我去死
最後比佢趕左出街

想取下暖姐
好撚辛苦呀！
已有地方落腳

Push

加油 人大個始終都要離開父母
當提早咗啲

你仲有我地

屌到佢地跪喺度喊啦

黃色meme圖

分開一排先啦

我真係明啊 前個幾月我已經係咁 佢仲叫我快啲執走晒屋企啲野 唔係掉晒我啲野出街啊

向晴軒

加油啊手足 撐住

手足頂住

［和理非］最新召集：㩒𨋢師、拍卡師

咪屌返佢哋轉頭
咁你依家係咪搵刀插我個肺劏我個肚

拉

學生中槍就死，然後佢淨係鬧叔一燒

佢地會聽你講道理既幾個月前已經聽左

呢個時候你應該用返佢地之前講既野回應返佢就ok

加油，要撐到佢地跪求你返去都唔肯

唉
我個on9老豆都差唔多
佢成日暴徒暴徒咁叫我真係好想打L㭍佢
心底暗暗希望有一日佢食正d胡椒彈同催淚彈
正一仆街仔黎

wru 我可以讓個位比你訓

for有需要人士

[開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

教會

之前我同佢講黑警強姦 佢叫我咪撚再理 我話依個時勢邊有得唔理 佢話咁你係咪要試下出去比佢地姦埋呀 我啞撚左 屌陌生人都唔會咁樣同你講啦

依d咁既屋企早走早著
達走訓唔著啦

已有地方落腳了

撐住呀手足
有時忍忍忍得好辛苦時
諗起d過左身命都無左嘅人
覺得自己呢d psychological bully/abuse已經係好小兒科
加油呀！！！
互相頂住

收到哂

推

頂住!

手足住邊頭

get well soon bro

對住藍絲要用比藍絲更藍絲
你啱喎，我撐警，我出去強姦曱甴啦，你記得唔好理

你兩老選擇性失明

就同佢計一件事還一件事

你同佢講我地呢邊有4件事

你果邊都係得1件事

4-1=3

我點都多你3件事

係唔係應該同情多d先

呢啲說話都已經唔係父母應該講
搵機會離開啦

你試下咁講
佢哋實顧左右而言他
又話你講歪理
屌，呢啲咪佢哋個logic囉

唉 同我爸一樣 好辛苦⋯⋯

明白 唉頂撚住

手足加油呀

［物資］［戰術］今晚或聽朝一人一袋物資放出街

頂住呀

將來佢哋無仔送終又被政府榨乾就會後悔，你放棄佢哋啦，由佢自生自滅。個樣似人唔代表佢符合人嘅標準。

就買D火水返去門口淋囉, 如佢所願

講真佢地都冇幾多年命
鬥長命到老咗一定係佢地蝕底
但你一定要堅持住

離開屋企 獨立生活

加油, 身同感受
準備搬走之餘同時好想家中廢老落街比人鰤

呢啲父母一般都係要用詼諧應對
最緊要係明撐暗反

佢話 藍絲比人燒好慘
你就話 收左錢做場戲姐 又唔見我比人燒

佢話 警察開槍開得好
你就話 岩呀 應該全城宵禁 邊個出街射邊個

佢話 啲人收錢出黎搞事
你就話 林鄭特登搞場大龍鳳 想落呀爺面咋

要接受現實 呢啲人無得改變
應該抱住住得一日多一日既心態
盡量儲錢

得閒上黎同各巴打絲打傾下，你好多朋友係到

手足 所有真香港人都係你屋企人
有能力嘅搬出來住 支持你

其實唔洗講咁多，起香港每一個藍絲都係陳百祥黎。如果你有睇同杜文澤辯論的話，真係對牛彈琴，講多都哂氣，佢地個腦選擇性吸收資訊的。我對呢啲人都係笑佢地 多過同佢地鬧，就算係父母我都笑，但另一方面，我父母由細到大都冇受教育，比中共洗腦，有咁的思想都冇得怪佢地，要改變係好難，因為佢地根深蒂固。

同埋唔洗咁灰，兄弟。你唔係一個人，後面有好多兄弟撐你。

我屋企都係咁，我老母上星期仲同緊我講啲後生仔收錢搞事，真係膠都廢事派。

收到哂大家既關心

手足加油，要自強，活得比佢地好！